有無人可以分析吓達哥點解會紅？

其實達哥打機又唔係超級精彩，講野唔係好好笑，只不過係有時做啲野可以引到人笑。究竟佢有咩過人之處可以紅到咁？？

捉到中學生心理